瑞和街水果店雪櫃短路起火 逾百居民疏散

今晚(11日)8時許，觀塘瑞和街42號地下一間已關門的水果店門外，有途人發現有雜物起火，冒出大量濃煙，慌忙報警求助，附近大廈逾百名居民亦走到樓下安全地方暫避。消防接報趕至，出動2隊煙帽隊及開動2條喉灌救，約半小時後將火救熄，火警中一名消防員受輕傷，由救護車送往聯合醫院治理。

事後水果店付之一炬，大量水果燒焦，雜物散落一地，由於火勢蔓延迅速，水果店樓上一單位外牆及冷氣機亦熏黑損毀，該單位2名住客得悉火警發生後，趕返現場向警員了解。消防經初步調查後，相信水果店內一部雪櫃短路，有火舌燒着雜物引致火警，女負責人其後返回現場助查。受火警影響，介乎瑞寧街至輔仁街一段瑞和街一度暫時封閉，行人及車輛需繞道而行。

點解瑞和街成日都有事發生

😏

口十牛一又迫人賣鋪😏

又係你做嘅?

D水果有針所以通電？

罪惡之都

淫窟

放針唔夠喉要放火

多雞蟲

報左驚了

nben而家唔放針變放火

體育館有冇事

得宇清😥

好彩世ching無事

N賓學埋特西放火

月台暖笠笠

瑞和街發泡膠山圍城 處處社區炸彈 空談回收政府袖手

瑞和街後巷雜物遭縱火 警追緝縱火狂徒

「新界仔優質果菜」觀塘瑞和街分店持續播放叫賣錄音造成噪音煩擾被定罪

[全港最平] 瑞和街 橙售價為12元3個、菜心每斤9元，而生菜為5元一斤

係咪冇交保護費俾N賓